[突發]中国人於獅子山上要求共產黨實行普選！

正式反了！愛国人士正於獅子山上扯中国旗，抗議共產黨專制暴政，及要求中国立即實行普選！

Credit: 圖片是借用隔離post #206 Looofah會員
[突發]好多紅衫守護中國人上緊獅子山

全球對抗共產政權

起來,不願做奴隸的人們
大家是同路人

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

快狂SEND出去

終於

中国人香港人心連心，支持香港行真雙普選

幫人地塊面打返格仔呀

好波

成班弱智，咁辛苦上到去，飛機相唔可以出街

就係呢幾個暴徒反中亂港搞港獨？

起來！ 不願做奴隸的人們

多謝 上山支持中國 有真雙普選～

推呀

簡體版，配合大陸審美轉左字體，同修改左少少用字，專門for大陸人/愛國份子睇

認住呢D義士，上山要求中国真雙普選

中國人係時候企出黎，同香港人連成一線，結束一黨專政一齊追求民主自由！

出示佢地每人大頭照 讚頌佢地

大家share上大陸網/群組就用呢張啦

聽日見！借個位post埋 fb見到 好緊要

【你敢說：天滅中共嗎？】

唔知你哋知唔知，而家形勢好不妙，我哋對美國嘅求助完全唔夠力。對付中共只有兩個方向，一係，拉攏美國企香港人嗰邊，一係，谷撚到佢支爆。

拉攏美國企香港人呢邊，我哋用咗幾多力？在戰場上出美國旗隊，唱美國歌，戰場下推白宮聯署，Twitter攻勢，但呢條戰線已就快潰不成軍。

喺諗到方法前，簽爆呢個聯署，係大家嘅責任。有人扮抗爭但想暗幫中共，我哋係想中國支爆呀。
//

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

🇺🇸🇺🇸🇺🇸《未夠數》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
==========
如香港政府實施緊急法，請美國廢除《香港政策法》

//
請求美國派美軍拯救香港巿民 (Deadline Oct 11)

//
請美國政府向中華人民共和國追討清朝國債 (Deadline Oct 4)

//
請通過《香港人權及民主法案》，追究香港警察性暴力 (Deadline Sep 28)

//
拯救國泰航空，保障經濟自由 (Deadline Sep 21)

//
請求美國向北京施壓，停止製造白色恐怖 (Deadline Sep 19)

//
請求美國取消中國學生簽證 (Deadline Sep 19)

//
🇺🇸🇺🇸🇺🇸《以下夠數，但到期前越多人越好》🇺🇸🇺🇸🇺🇸
//
香港政府及警察策動831太子恐怖襲擊，請美國予以制裁 (Deadline Sep 30)

//
要求拒絕前警務處處長曾偉雄到聯合國就任提名 (Deadline Sep 26)

//
請求美國國會盡快通過香港人權民主法案，向林鄭的所謂讓步說「不了」 (Deadline Oct 4)

//
請美國國會提名【爭取民主自由的香港人】競逐諾貝爾和平獎，藉以保護義士 (Deadline Sep 16)

要好好表揚呢班愛國民主鬥士

好感動

推

915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣915 12點英領 2點半銅鑼灣

在此呼籲全中國民主鬥士一齊企出黎對抗共產黨

聽日見

push

依張字體真係好有大陸feel

香港人日程表提醒事項
— 914機場/天水圍 915英領/金鐘 —
［重開］［整合］香城Online 職業整合與戰術討論

[戰術圖略整理]香城online-陣地戰全攻略

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

〈 光復香港 時代革命 〉一、撤惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查警官黑合作

烈士

同胞

要放去微博先有用嫁

兩點鐘愛丁堡

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

當敵人稱讚你的時候 你大概是做了甚麼傻事了

唔好啊義士

我覺得依張相可以design一張類似以前美軍登陸硫磺島插旗果d既圖

[黨鐵封站]避免走難式遊行, 參考番8.5罷工遍地開花
而家次次走難式遊行示威, 遲早趕走d和理非, 越搞越少人

建議參考番8.5罷工遍地開花, 可以先係商場聚人, 之後出去快閃堵路

另外可嘗試100萬人先坐爆港鐵, telegram約定同一時間出站遊行一小時
落車後在站內儲人, 儲滿後就出發, 目標做成各區堵路

一小時後再入番去坐爆港鐵, 無限loop

一齊整poster啦我電腦白痴都整識，好好玩架

真．識貨～

點解又係跟人做，唔可以自己諗D新野出黎？

14億人站起來

同路人

未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

保護內地的義士，不要再推了

做咩唔打格仔，一陣俾人認到點算

whatsapp 举报不到这些暴徒
支持警方马上派出防暴，速龙及卢伟聪马上上山捉拿暴徒！

多謝你地 同志們

非常好，文宣組要行動

屌 同胞

多撚謝！

垃撚圾

推行動post啦仆街

簡體版，配合大陸審美轉左字體，同修改左少少用字，專門for大陸人/愛國份子睇

依張字體真係好有大陸feel

Share上微博！全中國一起選總統！

班廢老唔係咁撚垃圾要call直升機落山啊？

做咩出埋直升機
有人要救？

乜都抄

唔好推呀

推爆

原來我一直怪錯左佢地
佢地原來係愛國，唔係愛黨，佢地都想要民主

反了

[突發 - 國際線] Humans of New York 黎香港!

求幫推啊! 俾全世界睇到前線的真實經歷啊

佢個個位係咪驚跌落山
腳軟行唔到？

唔撚係掛 已經係朝早 行到斷氣？

一齊幫手share

中國同胞醒覺了

中國人覺悟了

推呀民族覺醒

全部一睇就知係大陸樣

好感動，我係中國人呀hi

跌左落去機會高

今日愛丁堡廣場，中學生集會呀！

民主鬥士
Respect

感動十四億人了

今次真係輸出革命

推爆佢

係咪要求人大政協雙普選

真係笑咗

真·中國人

佢地真係終極 on lun 9

感動

好癲，好支持

人大政協雙普選

share畀多d中國人睇

真圖

915港島見啊各位！

真烈士

啲字好似又大又細粒

係山腳等佢地

Push

民主是個好東西，要是送中法過了你們就要坐牢了

應該係政府準備拆直幡

我愛中國

咁都CONNECT到

大6義士

仲未有人移走

重點出現了

期待

黨旗

微博

【幫手推唔該】嚟到第三個月，大家更加唔可以鬆懈！！

保護同志啊

可以貼晒去連儂

831

直幡不是同包們帶上去的，但係佢地專登黎獅子山同直幡合照以示支持已經好有心了
如果佢地係支持土共仲唔自己拆左直幡咩

中國人真牛！

親∼民主是個好東西

愛香港既中國人

殘體字型唔知點解會咁

多謝中國人

抄果然係國粹，btw支持同胞追求民主

即刻出街貼文宣

有冇諗過文宜可以咁貼？

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-15/9銅鑼灣東角道見
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集

又要抄人上獅子山，但又唔諗上去做乜
而家上去幫香港人爭取雙普選，多謝晒！

今次重唔激死班無腦藍屍

原圖啊

中國豬

大陸人守護香港

＞＞先唔理啲字
張嘢係原圖定改圖
真假難分
我朋友個朋友個細姑姐姨媽 影咗放喺群組度 100%係冇修改

好想兜腳踢佢哋落山

這是爭取中國民主的真中國人！要讓世人記得他們的樣子！

撕爛基本法就係因為佢唔按基本法實行雙普選
搞清楚前因後果未
太子站月台拍到當時情況既Cctv根本無爛

反了反了

中国人都話要雙普選
直選国家主席
直選人大代表

手足我借用左你張相，希望唔會介意

我都係比較支持撒中囯人

始終係最穩妥

親，你知道嗎，中國其實係亞洲第一個有民主既國家，我們再次讓人民作主！

中秋大陸三連休，咪組團落香港搞事囉

中國實行雙真普選

915 港島見

十月一全球連線，對抗共產政權

香港人，加油

【新主線：民間遞進民主平台】

盡用人數優勢，以民主爭取民主，打長期戰。邀請有心巴絲加入策劃

915

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

推D有用post啦
914愛丁堡
915港島啊

歡迎歡迎：

跌撚死一件就好笑

推呀diu

唔好推！佢哋番大陸會好危險！

要將革命向全中國宣揚出去

btw 915 港島見！

最撚好笑永是藍絲

係同胞 大家快啲share出去比中國既愛國人士睇

媽啊
Ho 7 arrr

支持有良知同胞

好強啊 哈哈

怪錯左佢地 實行真普選

東施效顰

警察記者 咪拎左幾張相出黎 自爆左 佢地有影像記錄囉

反了 唔好share出去藍絲gp 要保護佢哋

厲害了....

下次行蚺蛇尖、吊手岩睇你班廢老點跟

We connect!!

不要再推

痴撚線 由好好天變到超大雨

自由行落黎搞事?

不過依加香港引入既新移民,所謂專材都係咁既款
同埋香港既所謂專材計劃
門檻寫就寫到好高
但係依加其實各行各業都會有D大陸撚持工作簽證之類打工
連基層到唔基層都會有

你係咪寂寞左好耐出黎屌，麻煩你返入去你呀媽個子宮入面，醞釀一下再出世，唔好獻醜

烈士
We connected

721 831 新屋嶺

真勇士

Push 914天水圍親子祈禱會
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
預備大型商場不合作運動：
齋睇唔買，儲多d錢；人多自然塞
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶
3. 免費港鐵（注意安全）；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF轉美國
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.14 @Template End@

#167 唔見左，個number 同回post 隻狗一樣

又抄

ho ball

唔好以俾黨見到ga
大家唔好推啦
真係唔好推呀

多謝佢地

個構圖好正

Free China!

暴徒！

震驚14億人

正呀喂

感動！

915 銅鑼灣
612 721 811 831cctv

We Connect

保護義士啊
915 915 915

we connect

推上微博

職場性騷擾
請點佢相

中國人覺醒啦

果然大陸人鍾意抄人
我哋上獅子山，
佢又上上

多謝咁各位同胞

革命傳播

條傻西毅進仔過街老鼠以為喺度屌幾句我哋會唔開心
人哋好慘㗎 次次on duty都要俾人屌 谷住度氣好辛苦

到底係真傻定假蠢

根本就係基本法明文規定，有啥稀奇？

估佢唔到

上嚟博屌呀黑警

藍絲仲唔hang機?

傳上微博 微訊

多謝支持真普選!!

感動~~

14億人民站起來，要求人大、國家主席雙普選！
建設民主中國！

囯同黨都全面民主雙普選？

起來 ， 幫佢地上微博

有圖有真相，鶴山同鄉會支持實行真雙普選！

轉簡體仲好

We connect!

有图有真相，鹤山同乡会挥动国旗，支援香港抗爭者，支持实行全国实行真双普选！

Connect埋中国人

有簡體版

國旗作為衣服
又無視國旗法

要推到番支那度

Weibo 見！

请不要推，鹤山同乡会是港独的基地，登獅子山是宣示主权，支持实行真双普选，请低调，保护基地。

推推推
915 港島見

Big 4 大撚把
有啲大公司HR都係支那人
但連香港每年4月file employer’s return 都唔撚識

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

我真係好感動呀！

江門人

up

紅色旗五粒星代五大訴求當然缺一不可

推啊！

推上國際

之前689好似有個報串網站 可以上去篤灰

G持

終於醒覺了好滾動

we connect

你地點做野架？！
點解垃圾藍絲gp仲生存到架？！

拿拿聲 檢舉香港行動 HKAT
跪求 幫忙檢舉藍絲group
香港行動 HKAT

[915見]

恆管

多謝支持

Omg

保護同胞呀